尖沙咀條行人隧道比人搞緊

好多一睇就知係大陸人 係度貼中國國旗 同暴徒poster

佢哋好多人

其實都好灰 自己屋企成日比班九唔搭八既人搞

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

報警話有好多人係隧道聚集

都唔係第一日比人搞 大陸團狂針

貼一貼百

唔夠人地多人就走啦，死物嚟姐手足
今晚拉大隊去修，帶埋把梯去痴天花板

跟鳩取締 睇佢地住邊 淋鳩佢地紅油 然後po埋連登話比我地知 日日買啲生果去友善拜訪佢地